求舊卡通戲名

事關我睇嗰陣已經十幾年前，碟又唔見左，又唔知個名 搵唔返蒞睇

資料如下：
一套戲
卡通片
劇情有關一隻BB海怪，品種好似叫唔知咩蛟龍，畀主角收留左去養，結尾有大群巨型海怪接返個BB

中間唔知做咩好似有直升機攻擊主角間屋
同埋唔知邊知半夜飲水飲左有蝌蚪嗰筒水

隻海怪BB 叫聲好似cool / qoo / gu
唔係好記得

海賊王

請問做乜

波兒

唔是呀

鬼父

QOO

小腳板走天涯

咁似大雄的恐龍嘅

會唔會係小魔星

連登真係得小學雞
2003你地都未出世就唔好鳩up啦

收皮 起嗎我唔係